【CSI口罩流出】申訴專員：無從查起，指責某一部門不公平

全香港得一個部門無人敢查

申訴專員識玩
而家全香港都知係咩部門

申訴專員：佢有槍，sor，我收返

申訴專員本身就係狗

屌你老母起碼有戴套啦